


Наша жизнь жутко непредсказуемая штука. Иногда думаешь, что какие-то
вещи ни за что не сделаешь, а выходит с точностью наоборот. Ровно такая
ситуации и произошла с моим бывшим парнем, с котором я уже почти год
как рассталась. Надо заметить, разошлись мы не на самой приятной ноте, от
чего ситуация еще абсурднее.

Спустя месяцы затишья, он мне неожиданно написал на прошлой неделе.
Толком ничего такого, но такое напоминание о себе показалось мне
странным. В тот момент, когда он начала переходить на откровенный флирт,
я уже стала догадываться что ему нужно. Хотела тут же пресечь всю беседу,
но не тут то было.

Он тут начал давить на «больное», вспоминать всякие приятные совместные
моменты. Я человек не особо сентиментальный, но тут признаюсь растаяла
немного. Весь негатив куда-то улетучился, а на душе стало тепло. Наверно
именно поэтому, я не отказала ему в предложении уводиться. Не знаю
зачем, но в тот момент, была просто уверена, что мне это действительно
нужно.

Сама встреча не предвещала ничего особенного, по крайней мере в начале.
Просто пошли в кино, словно по-дружески, а потом вдруг заглянули в
ресторанчик, ну, а там и винишко… Меня дико расслабило, и уже и сама
была не против продолжения. Сейчас я понимаю, что именно этого он и
добивался, но как оказалось не без причины. Он приготовил для меня
действительно приятный сюрприз.

Когда дошло до «того самого», я почти сразу обратила внимание, на его
ствол. Конечно видела его прежде, и не раз, но он никогда не был столь
внушительным. Если прежде там 15 в лучшем случае набиралось, то тут не
меньше 26cm, а то и чуть больше! Сначала не стала вникать, в чем тут
подвох, но уже после всего поинтересовалась, и он рассказал об этом  
**<a href="https://besttovarsale.com/page/e64c5eccb973c8e05a25e3251e8e71a820719434/" target="_blank"> методе(нажмите что бы взглянуть)</a>**, которому он и обязан такими и
изменениями.

Скажу так, «развлекаться» с большим намного приятнее, нежели со
скромным середнячком. Тут любая девушка почувствует разницу, это как
небо и земля. Поверьте мне на слово, мне то уж есть с чем сравнивать. Он
мне так плотно угодил, что я словно заново влюбилась! После такого вечера,
прям не раздумывая дала ему второй шанс, тут бы ни одна не устояла
впрочем.

Поддержите меня лайком и подпиской, большое спасибо!

**ВЫЖИМКА СВЕЖИХ И ИНТЕРЕСНЫХ НОВОСТЕЙ И СОБЫТИЙ:**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=280c2707-9899-4184-96ba-9b138da3fbd8&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Женщину без кекса видно сразу! Выдает крохотная деталь</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=d9c64510bb4c59e14b0826f364a42a52&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Названа поза, которая не оставит ни одну женщину без оргазма</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=d66f0a6c-a20f-4d2a-8271-5e1e2df2cd28&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Как я "пятёрку" в универе получала</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=52020677-7818-420a-af86-32d9fab9cdc5&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Журналистка из США рассказала, что с ней делали в русской бане</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=566917d2f777177f7f3a930bbf90cda2&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Секс в пожилом возрасте: что грозит мужчинам</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=ab4bf3d9-97e6-4fdc-bfc3-51f35a71eb4e&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Что ждет привившихся от COVID людей: вот все и подтвердилось</a>**

**<a href="https://best-viewer.ru?utm_campaign=14522&utm_content=a39a7aa5-9909-45f3-a10f-1c73199119ff&utm_source=[SID]&utm_medium=4297" target="_blank"> Стало известно на сколько вырастут пенсии уже с 1 января 2022 году</a>**






